講真、今年dse都考唔到上大學既人 不如死撚左佢

已經少左咁多對手

咁多手足考都無得考 子樂想讀都無機會

你咁都入唔到? 咁都輸比藍絲小粉紅?

你點對得住被捕手足呀?

我係你真係死撚左佢好過

樓主早啲開post 我會畀心機讀書

幾時話過要幫班垃圾

你都on9嘅
咁嘅社會環境仲可以心無旁鶩專心致志咁讀書嘅
基本都黃極有限，狀元嗰啲唔通會同你去參加社運？
9成9係藍絲黎
如果深黃手足因為今次社運而分心失手
唔通要去咁label佢地？
你都痴撚線

你好無聊
本身dse就係拉curve
學位咁多就咁多
不過我估你都係pr五毛狗

Sorry囉

你講到五毛 小粉紅 網軍唔洗網上開工咁既

平時見到就屈毛 而家就話有專心致遠咁讀書

藍絲仲忙過你啦

1.24人争一個位，傻既都得啦

fyi

樓主了結我ok? 唔敢自殺

收皮啦，解釋左又唔服，係到死撐

殘體狗，極有可能係五毛 小粉紅 網軍

你做乜野
唔好咁低質好無 搞到自己好cheap

台灣都好多人用够

會員 #12034 - 范加尔 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (7)：
1 .初選害人中武漢肺炎
2 .初選義工玩141APP
3 .手足=元朗白衣人
4 .仇恨同性戀
5 .同意美國曱甴抵死
6 .標題黨, 玩膠
7 .玩膠

「歷史回顧，無忘初心」

2019年6月30日「我希望可以看到你們的勝利。」

咁你即刻話成日叫林鄭黑警死全家嘅手足係垃圾啫

你7左 佢國民黨的